「武漢肺炎」「廣東沙士」

正名

要叫 中國武漢肺炎 同埋 中國廣東沙士
親，咱們不攪武漢或廣東獨立

push